聽日仲攪唔攪sogo?

今日成日唔開 揸住左sogo春袋
唔知聽日咩情況

唔洗特登搞

攪 Sogo 無用架, 要攪到香港經濟要整冚樓價.
大陸有好多資產係樓度，只有樓價跌，對中共殺傷力先最大。

佢要THANKFUL 幾時都可以
重點係 宣揚運動
而大家點樣係機場分辨自己個GIP呢 大家都知喇 自己個GIP好喇